每段愛情最美好既時光都係曖味不清

未確認大家係咪鐘意對方 成日估對方唸咩
有時會flirt下大家 唔覺意既身體接觸都會令對方有啲尷尬

不過一日唔同大家有進一步既發展 有一日都會變翻普通朋友

講真連登入面有一班係社會上處於最下游嘅人
先天條件唔好，後天條件就更加差
所以對社會上任何事都懷有怨恨
個個入嚟圍爐，將本身已經扭曲嘅思想變得更扭曲
人哋話邊個係雞就跟住講，實質一個交心嘅女性frd都無就以為自己睇透世事
好心啦，呢啲人把口講得咁硬，如果眼前有閪咪又爭住狗衝，地下有金仆過去執
本質上係同90年代前嘅窮鬼支那人無分別
大家都係同品同種
你最好期望呢班窮毒L連登仔唔會他朝有一日發達
否則往後俾佢哋做到暴發户，就會進化成21世紀大陸蝗、或者而家香港堆old seafood咁乞人憎
歷史在重覆又重覆
大家都不自覺跌入呢個螺旋入面
無。得。救

成日會擔心對方已經出左pool
發掘唔到當中既樂趣